【民建聯譴責元朗暴力事件】

民建聯堅決反對任何暴力行為。對於今晚元朗西鐵站發生的嚴重暴力事件，導致多名市民受傷，民建聯予以嚴厲譴責，要求警方嚴肅跟進。

【 文宣 】建制派鼓吹暴徒打人！

岩岩剪左條片
覺得有用的話麻煩share

屌,仆街何妖
原來真係佢搞事叫人周街打人

push

以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

元朗果班根本無差別攻擊

賊喊捉賊